電子鼓 roland td07kv vs td17kv

睇佐好耐
想問下大家會點揀 放屋企17kv又驚太大
07kv 又驚snare 太細打得唔爽
有無用家可以比啲用後感